{Jméno:}<dt> Adam        
 
{příjmení:}<dt> Adam
 
{věk:}<dt> 13
 
{národnost:}<dt> XXX
 
{Jak dlouho se učím češtinu?}<dt> 3 2 rok
 
{počet hodin ČJ týdně}<dt> 3
 
{doma mluvím:}<dt> francouz
 
{další cizí jazyky:}<dt> angliski, francouz, cestinu
 
Jemenuju se Adam.  Mám 2 bratr a 1 sestro.
 
Ja hráju rugby a badminton.  Bidlim v praze.
 
Ja mám 2 papoušek.  Ja mluvim francouz.
 
Ja jsem do 5 XXX.  Muj tatinek je ředitel a firmy Accor.
 
Muj kamaradky je Eva.  Muje maminka je ředitel firmy APM.
 
